(繼續捉鬼將令運動極速滅亡)

我成班friend都睇唔過眼
捉鬼撚收皮啦好冇